只要2滴，就可以中毒，並在數月後失智並死亡

[url]